Koss

有冇人除咗gme 之外 有買koss?
爆上去啊

升咗喎

仲要升成$7